一人一個兒時既夢想 （職業）

廚師
我覺得應該個個細路都會諗過呢樣

特工 專做殺人任務個種

老師，律師

警察

依家就不了

英軍

考古學家

脷伸 仲想做

考古學家

可以一路去旅行一路返工嘅職業
到依家都係我嘅夢想

天文學家
仲想做

而家好似有公司請呢d人 普通人 is ok

點解咁講呢 諗下你當初想做既目的 理想

咁多人都咁有抱負

小學：巴士司機
中學：戰地記者

where

我都係 細個想識多國語，去世界各地，揸靚車著靚衫，然後溝唔同國際女性換取情報

學者(而家都想)

男優

不勞而獲

之前成日上網見到 搵到俾link你

細個覺得好正義

警察 因幫到人

pornstar

物理學家

開馬場 日日可以幫佢地沖涼 摸頭 騎馬
由細到大都覺得馬真係種好靚既動物

Same 實現左

船長 可以去世界唔同既海洋

農夫

考古學家
可惜香港無呢隻歌仔唱

巴士司機 細個覺得渣巴士好型

無

岩呀 KEEP住呢個方向其實冇問題
個d只係一小部份
如果你介意其他人點睇呢份職業 (當然有d勁唔理智既香港人認為全部警都係咁)
份份職業都會架啦

想做跟車
成功左

恭喜恭喜

的確係幾型

皇帝/總統

機師

我知道你行的！

香港特首

飛虎隊

歌手

老闆

有年生日好似提過下要做消防員

太空人，科學家
利申努力咁實現緊夢想

睇下

雖然唔知係咪真 你地試下問下佢 冇壞既

物理學家

律師